警告, 觀看此視頻會令你成為搣時(MIDZY)

臨尾有娜個樣嚇到我想脫飯

視你老母個臭閪頻

未打瘋狗針?

牙真勁7..

勁正..打錯..

屌你老母！！！

NMSL

我屌你?

打錯呀..

原諒我打錯..我愛牙真..

@劍

留名聽日睇

大陸咩！視頻

其實無咩好睇

依隊真係冇個靚

我代itzy多謝你
逃過一劫了

至從你放過貓貓lia後itzy一帆風順

冇左我支持先係劫黎

視你老母頻
支那仔